[騎勇final G2]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(125)

Jeff green in Jr out啦屌

倒了倒了

想講勇要拉開=90秒嘅事

打波真係咁wo

同fd 3v3 都會屌佢唔搶板，發脾氣啦

打完咪又係你飲咩我請

何況依家講緊世界冠軍

佢咁既憤怒係可以理解

占又係到刷數據

倒水了

終於有得睇

勇根本睇住黎打

你有冇見過球員會惡過教練？

Klay d 無球走位
真係世界級

有冇人見到tt屌9吾皇

反而忍到唔屌果下先勁

TT條廢柴又喺度叫

占狗又係另一邊圍爐話想打矛波

全nba 每一個大牌

大把啦
唔係一線star jama

勇打緊咩
呢兩球D防守散晒

如果今年final係塞對火箭嘅話睇呢個post會舒服好多

佛祖

笠著哂火

又1打5 (Love唔計)

講到冇打過咁
Klay

要追了

kd輕鬆到

LBJ 又想打足?

JR個下我覺得無心喎

Klay 穩到

JR換走佢啦

我夫子唔撚再幫LBJ講野，怕被認為Gym 9

講一次條撚短1cm，立此為據

CLS klay個下都叫有心茅

Jr

Foj都夠dirty啦
tt又係狗嚟

依家playoff i mean

klay

年年都冇心㗎啦

咩事

幾耐無見過勇士第三節防守差

我皇

佢打足加40-50分係基本贏波條件，做唔到唔好諗贏

SOR
我冇睇你名

占打欖球?

占屎

勇世界級黑哨

你最多仲可以幫兩三次到就要負了
負子

T foul?

kd想爭fmvp

rush b rush b

touchdown

笑到仆街. 自己打攬球 仲要屌球證

259無解

收皮啦James

次撚次都屌

呢下想點吹呀 火星撞地球

咖喱伸腳

收皮啦 吹甩咗幾個james嘅foul? 鏡頭影曬

做乜鳩

達陣！！

又chok 樣了

呢節靠笠撐起

james

下次連登炒車post可以用呢張GIF

今日唔屌等幾時?

球證唔該唔好破壞場比賽

掂丫

算9數

打攬球？

我皇達陣

foj有邊日唔屌

撞鳩人仲想攞ft？

淫K

拉開唔到十分，湧就輸得

揷水

好撚悶呀 場波

Kt都想挑戰mvp

呢招可以阻快攻
下次推隊友做roadbot

靚到

羸左LA

JR唔守

班圍爐狗又吠黑哨

算數啦沾狗

淫K拎FMVP OK?

呢球又會有人講球証

吾皇跳起接咗波，咖哩阻佢落地喎

呢球curry咁都有ft

其實勇士可以整到輪留拎MVP

盲人睇波

黑撚到

宇宙湧倒水未AR

勇第三節暫時負值 好少見

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

倒左

其實今日騎士正選入到第三節D數據都幾靚(除左FMVP)

猗狗每次追近就整粒三分
撚狗咁撚

由佢地啦 矛又唔認

Ball好撚型

即刻出晒黎

klay穩

伸腳冇掂到人吹乜鳩呀

未，睇住黎食

正路有foul

勇狗：mark Jackson+Jeff van都係占粉

一年一個

對方空中接左波,不能阻人落地

連評述都有哂立場

吹雞

聽講唔比行近JAMES JAMES方圓5里都唔可以有人

結果老占第三節都係要全開人肉坦克殺入模式先追返d分

是其是啦

依球係應該要有雞

不過2邊都有MISS CALL

都冇話偏是但一邊

斬左對腳佢囉

你揀好咗伸腳定阻人未？
話人黑哨都唔知吹乜

明明向前自己跌

9吹到

成班衝出黎果下搞笑

吾皇個球的確應該foul

上半場唔計
湧又黑

我覺得呢球至少唔係果類明顯吹錯先

唔吹就係黑

之後勇應該仲可以拎多3年

頭先curry上籃，love打鳩佢都冇事啦

屌你呢個post真係勇區

講緊仆完街之後個下
不過好似係掂唔到

KD 9下9下都20分

今場正常雞喎

Love入成十幾分喎呢節

一堆狗仔

打到死入兩分比人入番三分 心累

岩岩入錯騎區

都唔明係咁嘈黑哨....
我覺得2邊都有吹D唔吹D

WEST GOOD DEFEND

16 finals Game7 第四節尾個板咪又係咁
空中接咗波對面埋去落地位一定foul

又話吾皇坦克車，竟然畀curry整跌

gym9 縮曬入狗竇 la

一球波就引晒班狗出黎

又係隊友廢

唔係笠 騎輸左啦

James上半場似留力 唔知下半場打成點

最多應該攞埋今年
下年箭補強之後應該無邊隊夠打

正確

你係咪遲入黎呀
呢度係咁話騎黑

1 vs 5

頭先已經補返球雞，吹咗Curry

勇士都會補強

呢個係應份

JR FMVP for sure

慢鏡圈埋個打手仲想唔認？

Kd真係好撚穩
雖然我唔鐘意佢

兩隻手用左黎接沒

無得起爭推開人

唔係話黑哨唔黑哨，吹錯就係吹錯
講到我話佢吹錯就係盲撐咁

jr

kd又想爭fmvp

成班騎狗唔知係咪第一日睇波 自己隊走甩咗幾球foul唔講 講到勇黑 你自己都吠啦
例如 kd個球 curry個球

底身戰士

今日好輕鬆

Lbj真係去左再講

唔好出年先吹

foj今日咁多bad pass🤣

如果大家數據差唔多可能吾皇。。。
kd完全比吾皇放題

依個POST就根本係勇迷係度CIRCLE JERK

圍爐POST就你理得人講咩

我覺得2邊都有鬆緊

唔好賴黑哨

D雞吹到好似有delay

勇士一定有底薪仔痴冠

手感仔命中咁低仲想拎fmvp?

Jr真係繼續食屎

JR柒夠未

e球真係又黑呀 慢到咁 見比人打快攻 就吹kd

念緊吹唔吹

Kd今場守james，反而效率好過上場

拖到最少6場+KEEP到38+8+8數據先講

見佢唔入咪吹俾佢.

唔係我皇點追呀

隔咁耐先吹

唔吹俾人話
唔可以唔吹

係咁拎圍爐PO出黎屌做乜撚

簡單講係亂鳩咁吹, 吹錯左又想拎返平衡

係吹就早d啦
波都拎埋先吹

shaqtin MVP JR

On9 JR大針

Jr冇人睇都射air

JR Air ball

炒2ft

Jr 到底仲要出到幾時

唔算黑啦呢場
球證一貫水準

利申冇mon實 一路做野一路睇

Jr搞乜撚野

bell落場啦

JR打假波

Jr👏🏻👏🏻👏🏻

lance

今場無上場咁好睇

jr有掂框嘅

JR戈種廢真係世界級

唔吹又crybaby

Jr出黎平衡返緊張既氣氛

WEST

On interesting thing, KD wants Curry to get the FMVP. That's why the score is so close in this series.

大胃西勁到

WEST入埋3分

大衛西都入

騎反cup到我每人水竹竹

d link好撚疾 成日要reload

West都入 完場

JAMES咁撚矛又無人講

jr 依球係咪想搏助攻?

我皇又起爭打人

球證又仲要對面

邊個黑哨呀屌你

大衛閪

西佬都入球3分

JR第四節落場R下J算啦

west都有3分

後段已經多左好多殺入再分波/射

睇jr打波真係享受黎

騎炒依d wide open 3

轉過頭west反而入到

james mma

又推鳩人
off foul啦

球證咩料呀

痴線唔皇打人就吹bell

屌你成下批落去

黑哨呀沾狗！！

Bell真係柒撚到

回春west

F1?

黑撚到,

我皇=lockdown defender

又打人了

屌....WEST都有3分

同JR一樣入一個

又係占屎比人矛啦

三節勇真係冇叫錯

同harden vs smart個球差唔多
咁都唔係off foul

咁你肉杷來架嘛

唔通吹吾皇咩?

無左佢,騎士打乜?

到底幾時先唔出Jr
真係

wa，占士學拉莫斯？

係bell自己柒 唔係吾皇矛

咖哩MVP molamola

真係笑左出黎

悶左 勁快入垃圾時間

james 手刀

啲狗又縮返入去

West今場打得唔錯 又守到下人

wtf仲有ft

話老占唔矛班人 望下佢手㬹點批開bell

騎PO無人講E球

占迷又要潛水
勇士又黑 黑到占皇打MMA有FOUL

哇屌，LBJ想斷人手😱

占狗

JAMES矛撚LA

就都唔offensive foul

順風球王lbj
逆境茅王foj

黑到仆街

Bell比人教完即刻醒左

批掙都唔係矛

iggy

大胃西3分

話黑雞個班縮番埋老母個西到啦

占狗唔出聲

直必腸

百屌curry
百屌25
百屌淫klay
百屌廢鳩
百屌湧全隊

波東拉

bell 仔

我皇不嬲都係茅西黎

茅得黎仲要有銀仔護航

屌iggy笑到

咁都話垃圾時間，你有睇緊?

吸下經驗啦

如來神掌對面食foul

Iggy前面條女正到

curry由上半場fmvp mode變返做垃圾

curry做乜鳩 '

好在今日我唔洗出啫

唔係呢下我硬食

James d 動作

倒轉左講啊湧狗

二姑唔落場都做到野

TT收嗲啦

佢教下路姐

無沾狗夠膽講頭先果球

笑死

replay 幾次都唔講呢球有無問題？

Curry 走過去笑鳩猗個bench

年年做fmvp都悶啦

教
面授
同埋叫暫停

圖

e球根本吹比球皇屌你老母 咁樣恰新仔

你自己好好?

小心倒水呀!

傻西 柏堅斯 請你返黎 波都無得打 做啦啦隊

實係又俾個黑洞吸咗去

Jr太吸睛

比bench kick啦擺明

阻吾皇拎波

湧狗都好意思話人茅
你顧掂你地個draymond green先la
插眼 起飛腳

騎post係咪睇唔到我皇打MMA
完全冇人講ge

返大陸啦屌你

curry 年年做fmvp

係唔係比左個t?

淨係識翻炒

吸你老母精咩

當我講錯左 就算詹士人品係好番D 但係佢人品都係差個咋

你想我地講D乜?
一陣講又話人自言自語

係到好似幾年都唔覺佢有上過場

占 打mma ??bench玩kick 腳?

駁唔到呀...靜靜地講下個play先啦

我都想做啊 有錢收又唔使打
你估nba人工平啊？

小學雞係咁

今年唔會
今年係JR SMITH !

replays

最尾果條必睇

KT同kd都咁撚準

沾狗好肉酸

dirty green茅所以唔可話吾皇茅

球品,人品, 同埋球場行為唔一樣架師兄

#353
九條美雪
•
3 分鐘前
依家就是但吹一球好似好公正咁

詹迷

猢狗又黎搞事

以前有D猗狗瀨到吾皇雪雪聲又唔認話自己好中立架喎
而家做咩唔彈出嚟講公道說話嘅喂

Uncle drew

勇一有罰球又可以上水
黑哨黑哨

好柒

占撚雙重標準開，win=吾皇carry 4個垃圾好撚勁，lose=4個垃圾累9我皇

比撚晒得益佢地 仲唔撚知足 痴撚線 直程判比佢地贏啦好嗎

屌你 真係諗住淨係睇最尾個條
點知係伏黎

PERKINS 係心靈導師

佢教THOMPSON 同NANCE架

如果唔係, 一早打左交啦

湧狗係咁無腦
洗撚理佢咩
小學都未畢業

當騎有FOUL: 你顧掂你地個draymond green
當勇無FOUL: 你顧掂你地個draymond green
當騎狗駁唔到: 你顧掂你地個draymond green
當騎狗宿番入個圍爐閪之前: 你顧掂你地個draymond green

shaq 個look 笑撚到我

前者應該要有雞

第2球我皇不嬲DIRTY開 ，咁樣叫OFF FOUL都ON9

最後牙波好撚型

球品囉咁

我皇d隊友不撚嬲係全nba全貴兼全廢
吾皇萬歲

你都on77 冇人話過追芒唔茅

4jim9

收皮啦，傻閪

屌你 拉莫斯呀

呢兩句有咩衝突

好靚仔

Curry又想比返fmvp其他人

沾狗同你玩偷換概念就至撚叻

curry

駁唔到??

你顧掂你地個draymond green

最貴兼最廢
打錯

-19

占迷一班小學雞，吾皇係好撚勁，但係除左jr,tt根本其他人擺落第二隊都唔會太差

curry屈機

james單眼都射到波

占屎咪撚使指意做正義之師
成個職業生涯做最多陰濕野
依家扮撚哂悲劇英雄

咖哩仔爭氣啦

WEST個下要上啦

仲傳

Love今年final都打得唔錯都係比詹迷拎去回收

騎狗係咁低質

今場勇士三分戰勝哨子

CURRY

廢撚事駁你啦，你勇咁熱血

curry 3

羸左

縮番入你老母個閪到到先

占屎又茅波

屈定黑哨先
贏=我皇黑哨照贏
輸=我皇黑哨點贏

Curry又搶返mvp了

尾彩仔 gg

騎一無罰球又可以上水
顧掂個green先啦

左手鉗住你 右手批9你
又係吾皇身上學到進攻技巧

Zaza

原來三節勇去左第四節

curry要拎FMVP了

又燈番起手感

尾彩

back to back 3

同親我皇一隊都變垃圾
十足十西書咁

轟呀！

仲要加埋球證吹番轉頭

我皇玩哂

尾彩搞掂

手感仔

CURRY射完好似無撚望有無入

騎拉近些少又隊你兩粒 真係

仲有f1

今年playoff真係show到羊啲防守
特別係西決開始

比返榮叔我得唔得

curry又想爭

搞掂你女朋友個髮夾先啦...仲睇NBA

好心 就搵人幫牙占 pick 一pick 啦

班撚樣係咪又選擇性失明

手感仔fmvp lu

仲唔攞fmvp

尾彩永不缺席

無啦應該
追極都追唔近

拿,Bell攬人在先吹佢都合理,但之後果幾野打人又點計 我見有猗話Bell flop

吾皇打咁耐,唔識自保就傻啦

笠今季做二佬係稱職

諗唔到點輸

Green真係點都唔射3分

騎狗：curry又入 黑撚到

信心返晒黎

第一球應該吹charging定blocking

岩岩先話7分波jer,出去飲杯水返來隊左兩粒3分...

當我冇講過

唔吹F1比BELL 已經係恩賜
謝吾皇

兩邊都有green

占皇
占迷

勇班後備都係正選料黎

笑到仆街.
班沾狗又一年一度理由又黎啦

無錯

千錯萬錯都係對面.

吾皇萬歲

第一球好難吹到charging呀嘛

4場 40ppg

Bell攬? 張開晒手

隻右手比詹夾住...
之後大家有眼睇..唔講咁多

占迷：吾皇打人唔計 因為佢一向唔打茅波

bell真係flop呀嘛！
占屎都唔打人嘅

第一頁條LINK睇唔到

顧掂你老母個閪先

除左無出既IGGY,有邊個有正選料

今場都拎唔到40+啦

35都未必得

狗：顧掂green先啦

手都夾斷啦

我皇咁大隻

猗話flop真係人唔笑狗都吠

力羊

生命石

班圍爐狗係爐到話：大post班勇狗好惡 有人話00後係咁

你老母你地圍爐仲惡啦

沾狗唔敢入嚟吠

D人成日話鳩LOVE

明明成隊波,除左吾皇就係LOVE最可靠

00後係咁

吾皇個啲大部份去其他隊都有能力打正選嘅隊友 = 垃圾
勇士 唔知d乜水嘅後備 = 正選料

賤狗騎迷

d防守咁樣死撚得

力羊都算 生命石今年回哂塘

人球生命石都係巨頭

answer lop

班占狗又谷住谷住

球品的確唔算好

人品分5tier

我會排佢tier 2尾

fyr

t5 kidd fisher mk

t4 騎士1.0- 熱火1st year lebron

t3屌隊友兄弟

t2 捐錢吾皇

t1 2018 NBA Community Assist Award winner Jabari

佢地騎狗d 00後真係低質到

LOVE 有時20 +15

佢地都要屌

真係笑死 成個NBA 入面應該得占狗會屌LOVE

其實呢到應該係中立區

人地都自己開post，仲要入去睇係乜心態

jabari nice
其他可以唔睇了

俾你加埋My Boy又點
隊隊都唔敢開係得勇士夠膽簽,咁又點解

有笑話睇點解唔睇下

圍爐都惡

點先唔惡阿

占屎被人打
就話占屎咁大隻一定係flop

迷占真係好柒

今日一笑話
顧掂你地個draymond green

James打到開始心累 勇士輪主發火

MMA JAMES 呢

輸波就LOVE,贏波就吾皇

投左票未

勇狗全面進場

覺得今場Love仲打得好過占屎

生命石今日5/5

羸撚硬LA勇

發神經

係都要趕絕殺絕

唔係支持湧嘅不如唔好再上連燈喇

用獌鏡睇下囉

我地都係學中立台主咁中立咋喎
你話我地...姐係話佢姐...佢吠你架

收嗲啦 ON9 占狗

台主

進咗成朝啦，係等緊你班縮埋一舊嘅占狗

人地圍爐自己屌
你拎出大PO笑 仲大條道理咁

旁述話green同意foul佢
好少見

我睇法係
睇左咁多次 review，JVG 同 Mark Jackson 都唔出聲
似乎真係吹錯
上次 OT 有球 reach in 又係咁
調返轉有利勇士即刻出聲

神交

騎得返1個timeout

占狗縮番落自己老母個閪未

占今場冇乜fade away

lbj跳起果陣curry停低左

迷占:湧用低價簽巨頭My Boy

閪占入完波擺小陣pose 好似叫佢死

占迷 on9，幫占皇招haters

佢地真係幾bias

表演講晒比你知 我一早有立場 你自己話冇追Post

到依家都仲抽緊水 你真心智撚障

禾湧單防咁勁
成班猗企定定真係好好守

kk淨係起得一次手
騎咁樣單打真係浪費咗kk
雖然未必走到p&r之外嘅off ball戰術

其實生命石真係好撚勁又肯打後備 人生羸家

把口係你到？

笑你班占狗使唔使問過你？

唔記得邊年因為咁輸左

捉到一隻

我刺L黎既

明明依度係中立區, 而家一片勇狗想點? 客觀D睇場波都唔得

仲要唔係勇狗既就係占狗, 依D二元思想真係好小學雞

夫子你點睇呢班友真心一問 怕得罪人可tg傾

生命石呢2場打得好好

勇士黑撚到

livingston 衰到底薪搵班落,原來正選料黎

足球唔知
邊度不嬲都有抽開圍爐區
抽湖迷 on9 言論都大把啦

唔洗捉 我不嬲係到

真係有人要就唔會做左咁多年NBA人球啦

korver係咪成個季後賽係咪都冇咩用,冇睇之前

占皇擺 : 氣勢
curry擺 : 挑釁

你都戇鳩鳩，話明中立，咁勇迷喺度有咩問題，班占迷走晒又關我地事？

呢場湧騎黎
騎就有個POST既出面
咁多湧迷又有幾出奇呢
你都ON99

咪係 我皇點贏哨子

班騎狗00後第一日上兒登

力羊打火箭果場到依加d防守好左好多 下下捉到路
勇又多個勁3d

一隊開左圍爐 另一隊多人都唔出奇嘅

呢啲叫霸氣

贏多幾場，又會有人開po話超越左mj

成隊得kk幫到手都叫冇咩用

仲要明顯到咁

其實有人開左勇區

湧都有個Post喎 青

真係好煩
反james 咪開個反james 區反囉

占狗咪撚咁痴線好嗎

俾klay撞停?

佢係話無咩使用

佢唔斷腳成就應該仲勁

CAP 9 湖狗出黎笑個陣無人主持公道

同樣地唔係占狗就係勇狗

笑下騎狗講嘅垃圾討論 黑都講到白 好似踩親佢條尾咁

curry 痴撚線

CURRY痴線

痴 ! 撚 ! 線 !

皇家禮炮團團長咁滯
之前不知護左幾多次駕

有牙

佢地唔入咋嘛

curry ,9射都有

Curry真係要有呢d癡線波

On9

尾彩仔

見到我皇成日係3分頂KEY個波到得番5秒先傳

真係笑死

痴撚線 亂扔都入

番黎啦,CURRY

Curry

curey

手感仔呢球cls

WTF

屌 curry

屌你老味鳩扔都入

on9

尾彩痴線

259定手感仔fmvp到

痴撚線

真

痴線, 求其扔埋去都有

手感

見班猗狗呀乜鳩四大護法呀(自稱反湧非猗)
明明3個字之前仲生勾勾咁妙語連珠
吾皇一個批爭之後即刻全部消失晒

呢度D巴打都係好心入猗區望下
睇下佢哋係咪俾吾皇D拳風掃到休克埋姐

屌.....攞彩仔

個個以為curry亂射

[NBA Final Game 2]勇士即時討論區

冇人入就唔代表冇開既

晒9氣

Curry on9

Curry撚狗

就係有james Post 有勇Post
反James 就入晒黎當係反James 區

手感天下

沾狗唔激得

講兩句就起哂槓

CURRY勁到

我條Lin 慢過你地

戰術黎

咁先強化到班隊友

KD打錯位好似冇炒過

完了吧

傳炸彈

[NBA Final Game 2]勇士即時討論區

吠喇

又話我皇帶隊友好勁 ? 睇過

佢地主人一撚樣

TRAVEL LA LOL

under5秒射有buff

走步都唔吹喎

curry今日3分仲準過2分

反占就係湧
唔諗下自己主人幾撚黑人憎

今場好準

完了吧, 如無意外

又黎天龍八步

勇士好有運
啲三分-6入哂

curry offensive foul

TRAVEL都唔吹屌你老母

連登不嬲多占狗 通常占狗都對湖好hostile

傳炸彈 玩死隊友

淨係識喊

入返你個狗爐啦

屌你老母又用天龍八步

又天龍八步

走撚晒步呀 你老母

其實今場勇已經MARK緊左占士...

而占士又做岩左佢本份....
分波比隊友
D隊友都係WIDE OPEN空曬...

不過只係唔入姐

LBJ 呢下咁都唔吹

班英文解說真係好偏

我占又出天龍八步and 1

天龍八步

係 又入 黑到

吾皇又出天龍八步

三步濕碎啦

我皇要出絕招了

3步上籃都仲有罰球, 吾皇萬歲

Cls curry

curry勁撚到

唔撚係呀講波佬
咁樣投訴都要T呀
又無屌鳩球證

占迷：黑哨

三分屌打哨子

上半場已經有一次

Curry有foul啦

Fmvp已袋

CURRY打哂

CURRY好有決心搶個FMVP

學你湧咁講，吹啊

Van gundy 占狗黎既

On9都唔個JR守緊邊個

唔入又點撚樣

大Post你睇晒？

真心想知 邊年開始出左事
我刻板印象一直都係
占皇 強化隊友

你顧掂你地個draymond green

占狗表示:你識q波咩

屌你老母 curry癲撚左

CURRY果D真係叫 囉你命3分

3+1

屌 手感仔真係痴線

手感仔3+1

屌玩撚哂啦curry

占狗敵人只有潮湧迷 佢地覺得

fmvp

又走步多次

我皇

真係隊友能力問題 好多open look都in&out

騎對curry黎講易射過塞好多

手感今場真係準到仆街

off balance 穿針

激撚死班沾狗

咖喱

可以開戰啦

CURRY 同騎士BENCH

gameover

你繼續走步，我3分curry

轟呀

終於爭到FMVP

騎士班撚樣狼撚到，curry快啲尾刀佢

勁撚到...

咖哩哥

我以為CURRY今場好準

原來10-25
反而係3分8-16

完場

宇宙湧

最後祝福？

Curry重奪第一人

curry痴撚左線
死左啦 仲打

占撚全部00後,佢地覺得NBA得2隊波,屌下占士就係咁屈人勇狗

我得罪人都唔少啦

不過你地騎縮曬入狗竇，咁姐係預左交個場比人，依個結果係可預見的

你地縮曬入去，搞到我地依班中立球迷唔知點做好啊
例如我講句：哇點解唔foul curry既
我仲唔比人屌到反艇，因為依到已經無乜支持騎士既人

但同時我又唔希望嘈黎嘈去嘈兩個po

再者輸既一定係你地Gym9
因為勇士贏波，公海基本上都係勇玩曬，除非勇出超技術比人聲討。
湧迷再唔掂都可以話主場已袋，理撚得你

結論
縮入狗竇，騎輸
唔縮，騎輸

吾皇唔mismatch curry都唔敢上

layup比人扑柒

屌love真係好撚易fake
好幾球係咁

守埋foj

curry今次應該係4次騎勇戰中打得最好嗰次

Curry終於有番2015年嗰種靈氣

騎士molamola

CURRY AB位三分準撚到

打箭籃底準3分炒
打騎調返轉

已經30分

CURRY去守佢 佢仲驚

其實人地都未pick，點解switch到亂晒去守

tie 埋final 3分record

牙膠仔3分咁樣上番5成

5成命中入8個三分

第4節我皇又唔企出黎呀?????

上年都打得好好啦
係KD更加搶眼JE

最風騷就算係呢兩場
但好就可以講下

塞作客食開屎，g1,2實比人炒到傻

本來就冇

仲有5分鐘球硬

既然你響度就唔爭在回應下點睇你偶像D搏擊術啦喂

手感返嚟啦

tie 埋record

邊隊嬴關我撚事
最緊要沾狗呢條仆街收皮
屌你老母 天龍八步D死沾狗完全視而不見

打落水狗咁打

應該破到啦

其實最有機會贏到一場應該就係上場

jr真係唔知有咩用
到底幾時先棄用

除左16柒之外其他都打得幾好
不過fmvp冇佢份姐

嘔奶個廣告

Kd專心搶板

又可以加多句
當James 天龍八步: 你顧掂你地個draymond green

James & frds 點算呢

吾皇留力啫
下場打番超次元籃球就收你皮

即係點都輸

邊邊做小動作攬住晒先呢唔知

lebron's rule既野你識條鐵咩

foj等做6亞皇

超次元係咪即係黑哨mode

呢個係理由嚟？

占迷反勇陣間又要出公海叫春 又有世界大戰睇

做咩姐你

今年係lbj最後一次打決賽啦，比佢地講下囉

顧掂你個green先啦

最好好似以前咁開即討POST, 係即討POST自己撕殺

LOVE

james 仲唔放棄

51分(輸波)

你攬人一向伸直對手嚟攬架?

占皇跨人未

騎冇to了

世界大戰??

G1 完左沾狗潛左兩日水

Hood肯上場啦

投降!????DLLM常規賽呀?

love空哂都炒

呢球茅 冇咩好賴

我皇落場

騎棄GAME

收人
2:0

Lue個樣好似成日都唔知發生咩事咁

放棄啦？

垃圾時間

留力下場啦, 成廿分追條撚咩

留力主場再戰

如果你話人地爆閘唔應該

我無資格出聲，因為我笑過甲甲N次

笑過我係湖狗嘅都無資格！

james得29分點贏呀on9

你贏啦 我駁唔到 笑撚到斷氣

瞓醒就輸咗

米同個聾尼玩啦，條友傻頭傻腦咁

思考緊人生

剩4分鐘都投降

13助

Final都有Trash Time

大家覺得如果塞入Finals有冇得打

哇咁你講晒啦

Curry破紀錄

今場259打得好輕鬆 唔洗佢攻

Curry蝦新仔

破記錄

差唔多廿度

頭先有個鏡頭影住lue 仔個樣呆左

好過騎先

有Irving就有D機

夫子呢d垃圾去爆人地湖人fans閘

所以好悶 第三節已經拉開

咁快投降

差成廿分

騎都贏唔到，點樣打？

破紀錄了

本身hill今日打得幾好
唔知係咪因為成日switch咗去守mismatch
太多身體碰撞
好似開始燥燥地

curry又破紀錄

9 粒三分

咁快放棄 一定係收左湧錢

死沾狗諗定下年去邊隊啦

騎士返到主場應該會食春藥咁勁返好多

刷數據時間

投降啦 唔打啦

手感: 屌你破埋個記錄先落場

破紀錄

咁係咪刺個green可以從此解放

屌你9粒 係咪想學KLAY入11粒

專登俾佢射多球先換

有榮縮應該可以去到6場

吾皇又準大三元輸波

尾刀仔好波，搞掂

冇睇？第3節係騎追近左

熱火占都試過比刺打到trash time

Lue:呢鋪又係垃圾時間 咁你上唔上呀

即係唔係得勇士有茅柴啦而家?

紀錄係RAY ALLEN

第4節我皇入左幾多分

咁你笑鳩人啫

其實呢到都冇正常討論咗一段時間

星56日 熟悉嘅user都冇點上黎

咪係2011年G2Dirk剩幾分鐘落後十幾分都反勝到啦

破完紀錄就落場

Perkins 點解要同手感仔嘈呢

依家比人射撚死

幾多

尾彩破紀錄

吾皇差1個籃板刷夠三雙 岩岩比人換出去係個bench狂屌 數據皇

@台主

上番jr啦

Curry終於有fmvp

明了

唉唔笑騎了...
笑波叔學人扭肩先

明知手感咁好都唔貼住curry 守佢，抵輸啦

今場好明顯要放剷唔放射啦

8球
10FINALS GAME 2定3

D 後備 命中差到

zaza

ZaZa

打撚咩

下季d人好返入到決賽支持下塞

zaza上場

今場KD好有意識搶籃板

放手感仔剷你冇人協防個底一樣係死
但你一協防佢就傳
唔係咁易既葉師父

好撚爽 射到占迷無野好講

百屌嘅成果

唔小心講錯一句都會大戰
好難正常討論

輸到成條戇鳩仔咁撚樣

屌你老母都垃圾時間仲出zaza！！！

笑死

關你撚事

上場勇係大意左比騎打起個勢，今場專心返就可以大炒

勇三個射得 mark條撚

每年final都係咁架啦

湖人球皇高比拜仁死忠，你問我答

你扮咩 你唔係湧迷=占狗

諗緊去邊隊

盧少投降前吾皇係咪無抖過

台主又話大POST 污煙障氣
唔入黎?你個暫時都幾短下

E+係MARK都無用 手感仔照鳩射入你

佢好似去R朋友炸 爆咩撚野閘

正路應該放dramond green外線

唔係垃圾時間先應該出咩

上場如果唔係JR條on9
佢漏板果下做咗戰犯啦

FINAL唔大戰唔通拜山先大戰咩

支那仔個論壇唔比人開post講沾屎打mma個球

而家吾王打緊2K HOF難度
D隊友全部都係廢要一條carry

對面仲要開cheat

成班占狗縮哂入去圍爐

等睇下場銀仔落order同睇班沾迷點護航

咪爆我出黎啦

我係湖(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

等班後備可以踩下決賽地板都幾好呀

你都抽咗好多次

你悶唔悶 幾耐之前白痴仔

ZAZA自製籃板

James

一到final 就會有班平時唔睇波既勝利湧上晒水

湖人萬歲!

慈善球皇

說好的MARK死CURRY呢

仲有curry d無解三分

咁又唔係淨係得勇

撐騎、反騎、撐勇、反勇都係咁

大咩戰 一面倒比人屌 叫大戰

本身都對勇士隊波無乜野 淨係唔鍾意259
但睇見班00後勇迷質素
真係對勇士依隊波好撚柒反感

利申非騎迷

賣撚左zaza佢啦

zaza呢下容乜易收球證山

咁我顧掂個green先囉
SOR囉..點知你講完當無野姐

幾令仔 keep住輸keep住呢戈撚樣

騎士今場真係技不如人

好多都係反占

加埋撐占 反占

非湧迷

你扮咩 尋日傾咗兩句 比華狗撚 我睇到無奈

又賴隊友
明明LOVE已經打得好好

有無統計吾皇上場時間同HOLD波時間?

平時咁小圈子點夠膽講呀...講D同你地唔同既野又要屌晒鬼

我屌你老母

等睇下場一節22罰

當年今日：
本身都對占士無乜野
但睇見班90後占迷質素
真係對占士依個人好撚柒反感

冇計 騎輸緊

關我撚事咩傻閪 又唔係我講

反湧=騎

其實一路都唔明點解勇迷質素低會直接反感隊波,冇辦法理解

係...騎迷質素好好..
PS: 中立

猗 真係笑話黎

反占唔代表撐勇

是撚但

要咁分=要再細分埋反kd撐kd etc

占士騎士吹撚大咗啦 根本無料

咁占士又比起勇士任何一位球員都值得尊重既

笑撚死

場場都靠我皇50+咩唔通

我就講出事實姐 佢唔認同我冇辦法

輸成20分就咪撚話黑哨

其實未打都知輸硬

沾狗諗定轉邊隊未呀?

尊重隻狗

今場又有咩瀨

見到 猗有黑雞 都比人炒20度

咁多正評

D騎迷成日講睇左幾多年波...笑撚死..

咁Curry呢
又咬牙膠？

James唔控波，你估佢打唔打我足四節

係黑呀 不過係騎黑

占士開埋輪迴眼都無用

Lebron is now 18-33 in his Finals career

又黑哨又mma點夠你打呀垃圾湧狗

講乜9?

都on9
不嬲都係邊一邊輸
邊一邊做狗架啦
下場猗贏返咪又係追住湧黎屌

占士係狗 毒撚係25狗

係咪大戰
今日 ok 得閒

你地唔好再講咩中立喇，唔係支持湧嘅，唔好再上玩具台喇

亞王

占屎打off ball不如唔好出啦..

又過肩摔 自己又flop又天龍八步
好多球場上唔應該出現嘅野都有齊
占皇 respect!

用新仔其實會唔會好過Jr
場場都勁多出場時間 但數據差到仆街
攻守都做唔到野

到底點先可以棄用佢

進攻技巧多過kb, melo

我占好野

都係贏黑哨啦

占屎好野

條沾狗 迪基亞DeGea 嬲到

黑到CURRY D 3分係咁入

占迷：隊友又廢 教練又廢 又比聯盟黑鳩吾皇
你玩撚哂啦

之前T-MAC都講過,吾皇應該要打多D LOW POST

乜呢個世界除左控波就係OFF 波架啦?

我尊重livingston都唔尊重占狗啦

儲齊哂全隊閃卡嘅男人就可以有正選

冇嬲
輸到冇知覺

講完中立比人抽到依家...
唔想人抽就話人悶唔悶...

迪基亞DeGea

其實想占去湖，睇湖迷到時有乜反映

想問下較大粒d字係咪會有說服力d

下下LOW POST唔攰架咩

jr有單打能力同埋3分都好過osman

相反係osman有活力好多

但問題係平時season都唔算用得多osman

final先黎用就太大風險啦

下場又要睇黑哨
邊隊黑就唔洗講啦

唔會
呢隊騎二號位得佢有 spacing + 單防
當然你拎佢同 Klay 比無得講

主場molamola

銀仔 今年一定更加狼

抽左幾耐呀你 悶唔悶d牙

一打N隻湧狗🤔🤔🤔🤔

猢迷

俾浪花兄弟占都未必贏到 一同占會弱化

今場湧係贏黑哨

淨係JR出場射罰球 現場全部人都叫佢MVP
都覺得勇迷真係好撚低質
JR係柒係ON9 但都唔應該咁撚無品

沾迷：湧咁癲 要靠哨子冇問題

台主唔想人無視呀

獌狗+占狗 係賤d

我湧

隻死沾狗

上年final game3,4 係占迷失去左嘅記憶

jr有吾皇 lue閃卡

輸到暈 唔整打大字自己都睇唔到

迪基亞DeGea狗竇温暖嗎

黑足全場 比kd射撚死左 笑死

成日抽呢樣
調返轉占迷普遍咪又一樣唔鐘意湖 & Kobe

台主

我一早同左你講叫你唔好咁搶口，得罪人多架啦

岩 應該唔出聲比佢慢慢射

係咪要圖書館主場你先滿意

一定會 2-2 ，你哋唔咁開心

暖過佢老母既西窿

咁佢係上場勇既第6人...有咩無品有品姐

但唔變繼續jr 都係死路一條
話佢有3分 一季得3場準。。。

唔好嘈LA 總之勇士羸就黑 咪撚煩

今日湧三支炮都起Q真係冇得打

不過我諗會輸一場返主場捧盃

都無星 吾皇點會黎我湖

反到無野好反

就算ESPN 評述都次次對騎不利既哨就好落力咁嘈

但其實有幾下吹湧都係d 50/50 call 既就唔點出聲

可以嘈 但叫MVP好撚無品

緊係喇未playoff已經講明火箭占狗，你睇唔到就老屈我，你班盲撚啲字唔大隻啲點睇到牙？

呢下有咩問題
主場黎wo 你使唔使屌埋香港主場噓人冇品

萬用key出場

主場不嬲都係咁架啦

Yes

買重咗爆冷呀

佢一陣又話人講野冇point
佢最撚威架啦

咁講

騎士唯一勝利希望都係要靠禮炮團起到Q

我皇拎50+依d應該都冇下次

駁唔到
但係low post 成效應該低過占屎突破分波

下..佢詹狗黎???

我上次話佢係咩..佢話中立...
仲笑我唔敢講咩迷...
原來佢都係一樣唔敢講呀???

聖人沾狗

輸撚到又要搵湖黎抽黎擋 賤狗占迷係咁垃圾

唔控波夠唔夠體力打足四節先？

咁好多主場球迷都係咁啦 柒咪抽鳩你水 最緊要唔好得你抽得 人地唔抽得

入場介紹都噓 真心覺得好低質

割席

臭雞，成班湧狗黎架，係占都比佢地屌架喇

重播259俾人打手圈埋出黎果條片
唔知佢地有咩反應

開佢汽水又冇品
叫佢MVP又冇品
好亂呀大佬

勇士Champ的話佢起碼都值1/4啦

Alt 好狗

你唔比叫Curry MVP？

介指

最主要係佢之前成日用「輸波 = 要谷住道氣 + 嬲」呢套邏輯

谷撚死啦點算

When you say you just hate Warriors but she assume you’re a Cavaliers anyway

今場猗打得唔算差都成廿分 點算呀

真係有好多人屌過

左膠

笑死..用黎BIN 自己..

依家話自己無嬲喎
咁上次都一樣無人嬲姐

下 我未playoff利申咗火箭占狗，你屈夠未？

繼續撐啦 最緊要你地自我感覺良好
反正好撚多人都會覺得你地低質 唔淨止得我

你就算撚數啦

個次你爆閘入數字post

佢立場就可以係中立

而台主話自己係箭騎就幾個月前已經有講啦

FEEL到 會員 迪基亞DeGea 谷到塊面紅哂

大家唔好再JER佢啦 驚佢中風

理撚得你 game2已袋

迪基亞DeGea
死得去未

勇士籃球機
點玩

隊隊主場係咁架啦
你第一日睇波？

espn 不嬲係lebron's dick rider

睇得出 下下大字

我睇lp都係
吹親猗/冇吹都講幾分鐘
反而勇比人吹就冇野講

唔係台主..

野獸會睇你內容質素黎回覆架

你開心咪得

番狗竇揾人啦

Av，嗰班唔係支持塞係反騎，騎士贏波唔谷住道氣+嬲係咩？

佢的確係
我係主場我都想叫

搵狗

笑死
唔通拍哂手掌叫加油努力

就係想睇下到占湖點樣愛恨交織

其實都唔少人覺得你低質

字大隻D就係道理

心水清

占狗表示

吾皇:你試下有1個possession我冇波係手?即刻trade撚左你老母

ESPN仲係咪御用電視台黎

應該高質過你地00後少少

係咪要分番隻ring比佢

佢最叻講大話鳩吹

好退睇LBJ退休前拎多次冠...